531325
5943
- Cuốn sách rất hay và bổ ích nó là cuốn sách đầu tiên tôi đọc và đã lôi cuốn tôi bằng bìa sách đẹp thu hút ánh nhìn nó làm cho tôi cảm thấy yêu cuộc sống hơn , sách là người bạn của tôi mỗi lúc tôi buồn :))
4
2212406
2017-02-24 22:08:32
--------------------------
515445
5943
Nói sao nhỉ... cuốn truyện này thật sự phù hợp với lứa tuổi teen. Các nhân vật trong truyện cũng rất teen. Nhưng mình vẫn không hiểu cái cốt truyện lắm... nó nói về cái gì vậy? 
Đoạn kết thật sự rất khó hiểu, hụt hẫng.
Điểm cộng của truyện này là rất teen, đọc rất vui và hài hước, thích hợp để giải trí.
4
464485
2017-01-25 11:48:24
--------------------------
512645
5943
cốt truyện đầu tạm ổn nhưng kết thúc quá bình thường, không hiểu cho lắm
3
1732577
2017-01-18 19:21:05
--------------------------
451575
5943
Đây có thể gọi là một bước chuyển mình trong phong cách viết sách của Lê Hoàng. Tuy nhiên đọc cuốn sách này vẫn thấy sự hài hước của anh trong từng chi tiết, và phải nói rằng anh đã có một óc quan sát rất tốt khi đưa rất nhiều tình tiết rất học sinh và tuổi teen. Cuốn sách thích hợp để đọc giải trí sau một ngày căng thẳng, bạn có thể tìm được những sự dễ thương và hài hước của tuổi teen- cái tuổi mà ai trong chúng ta cũng đã một thời trải qua và có nhiều kỷ niệm với nó!
3
100136
2016-06-19 21:52:17
--------------------------
448060
5943
Nghe bảo đây là sách đầu tay của chú Lê Hoàng mình không ngần ngại mua luôn tay  ngay khi sách mới ra lò. À thì nếu phải nói thẳng thì cày xong truyện mĩnh khá thất vọng. Thật sự đặt nhiều kì vọng vào nội dung của cuốn sách lắm, một phần vì bìa ngoài khá dễ thương kèm với các hình vẽ minh hoạ lồng vào sách rất bắt mắt và công phu. Với mở đầu là nhận định đầy bá đạo và cá tính của nữ chính lanh lợi, tinh nghịch- Ly Cún về con trai, mới đầu mình khá thích thú nhưng về sau cứ lặp đi lặp lại như này nên đâm chán. Cách phát triển tình cảm của thầy giáo cũng không rõ ràng, quá mờ nhạt khiến mình cảm thấy thầy như chỉ đối xử với Ly như một niềm an ủi thôi. Dù sao lời văn cũng khá dí dỏm, hài hước, đọc để giải trí cũng khá hiệu quả.
3
752893
2016-06-15 11:55:52
--------------------------
444991
5943
Mình biết quyển này từ một người bạn của mình, lần đầu nhìn thấy đã bị ấn tượng với tên và bìa sách. Sao thầy không mãi teen teen không những thu hút người đọc bằng vẻ bề ngoài đẹp mà còn chinh phục người đọc bằng nội dung truyện. Nhân vật Ly Cún cực kì cá tính, đáng yêu, đem lại cho người đọc cảm giác thú vị khi theo dõi truyện. Quyển sách không chỉ là một câu chuyện tâm lý teen đơn thuần, nó ẩn chứa nhiều điều ý nghĩa, kinh nghiệm sống hữu ích đặc biệt dành riêng cho các bạn gái. 
5
948837
2016-06-09 12:08:38
--------------------------
430349
5943
Áo trắng đẹp quá không nỡ xa rời... câu chuyện thú vị, hài hước,dí dỏm nhưng lại mang đến nhiều bài học ý nghĩa cho giới trẻ. Bài học về tình yêu tuổi trẻ, bài học về thái độ sống... Một câu chuyện đem đến nhiều cảm xúc vừa thích thú vừa lôi cuốn và đôi lúc là lòng ta lẳng lại với những suy tư vẩn vơ... Dường như tôi thấy bản thân mình đâu đó nơi Ly Cún với sự mộng mơ và một chút xốc nổi trẻ con của tuổi mới lớn. Đúng như Lê Hoàng đã nhận xét:" Tôi viết cuốn sách này đơn giản vì tôi thấy không ai viết như vậy cả".
2
449685
2016-05-14 23:35:29
--------------------------
427435
5943
 Chú Lê Hoàng nói đúng: "Tôi viết cuốn sách này vì không thấy ai viết như vậy". Về hình thức, sách được trình bày bìa rất đẹp, rất ấn tượng, bắt mắt người xem, in ấn rất tốt, không sai, không nhòe một chữ nào, thêm vào đó là cái tên cũng mang đậm chất "teen",... Về nội dung, truyện rất đáng đọc vì sự độc đáo và đáng yêu của nó. Tình tiết được trình bày rất rõ ràng, đan xen vào đó là những tình huống hài hước khiến học sinh thay đổi cái nhìn về môn lịch sử, và một điều cũng "cực teen" trong sách đó là hình ảnh người thầy giáo đẹp trai, thông minh, tươi trẻ với những giờ lịch sử đầy hứng thú khiến học trò ngất ngây,.. 
5
443019
2016-05-09 11:30:25
--------------------------
407223
5943
Đây là một cuốn sách nằm trong danh mục yêu thích của mình. Vì mình là một học sinh teen khá đam mê môn Sử và đặc biệt là yêu thích những cuốn sách viết về việc học Sử nên không thể bỏ qua cuốn sách hay và độc lạ như vậy được. ^^ Quả nhiên khi cầm trên tay cuốn sách này, tác giả Lê Hoàng đã ko làm mình hối hận vì "trót" mua. Có những chi tiết làm mình bật cười tại sự "sao giống mình đến thế!", nhưng cũng có nhiều chi tiết làm mình lặng lòng nghĩ suy. Đặc biệt cái kết mở được đặt ra bỏ lưng chừng ở đó, liệu có câu trả lời hay không cũng chẳng nghĩ ra được! 
Lần này nhờ bạn đặt giúp nên hem có tiki xu nhiều như những ai "đã mua" :(( cảm thấy tiếc quá :((
5
280090
2016-03-29 18:19:42
--------------------------
395251
5943
Đây là 1 cuốn truyện có thể nói là rất hay. Nó mang lại cho tôi nhiều cảm giác sững sờ  và còn khiến tôi cảm thấy mình thật quá đơn giản.
     Cuốn truyện này có những nhân vật thật quá teen , quá phong cách ,quá độc đáo và rất sôi động.Nó làm cho những người đã từng đọc phải nhìn lại chính bản thân mình và tự nhận xét rằng : "Có lẽ mình chưa từng teen " và có những người thì lại cho rằng:" Đây là một sự điên rồ của giới trẻ" 
     Nhân vật nữ chính hơi quá mạnh bạo trong cách suy nghĩ và cũng chính nó đã khiến cho những người đọc phải chú ý đến. Còn nhân vật nam, anh chàng giống như một kẻ đa nhân cách;nó khiến tôi lao đầu phải suy nghĩ xem anh chàng này định làm những gì đây????????? Đây quả thực là một câu truyện mà tôi yêu thích.
    Cảm ơn!
 
4
1052582
2016-03-11 17:24:25
--------------------------
379970
5943
Mãi ngâm mình trong câu chuyện tình yêu nên quyển sách Sao thầy không mãi teen teen của Lê Hoàng như một làn gió mới với tôi. Như tựa đề, cuốn sách nói về cuộc sống tuổi teen ngày nay. Với ngôn từ hóm hỉnh hài hước, tác giả Lê Hoàng đã cho tôi bước vào cái thế giới tuổi teen thật vui nhộn. Cuốn sách cũng cho ta cảm nhận về ý nghĩa của tình bạn cũng như tình thầy trò. Tuy nhiên theo cảm nhận của riêng mình thì giọng văn của nó không hấp dẫn cho lắm.
4
829164
2016-02-13 12:58:52
--------------------------
371504
5943
Ngay từ lúc đầu nhìn thấy tựa đề của cuốn sách " Sao Thầy Không Mãi Teen Teen" thì thấy nó thu hút mình ngay cái nhìn đầu tiền bởi cái tên khá mới lạ và có phần hơi đáng yêu.                                                                                                                     
"Sao Thầy Không Mãi Teen Teen" là một cuốn truyện  kể về những việc nhỏ nhặt giản dị nhưng lại rất đỗi thân quen với các teen thời hiện đại.
"Sao Thầy Không Mãi Teen Teen"  là một cuốn truyện có những mẫu chuyện rất ý nghĩa ca ngợi về tình thầy trò cũng như bạn bè .                                                                  
Đây thật sự là một cuốn sách rất ý nghĩa và nó giúp tôi hiểu được giá trị của những năm tháng còn là học sinh.
5
1062396
2016-01-19 18:18:46
--------------------------
357536
5943
Vừa mới mua về thì mình đã bị đứa bạn cướp đi cuốn sách, sau khi đọc xong thì nó lại tấm tắc khen hay. Nhận lại quyển sách yêu dấu vừa bị cướp, mình vừa đọc sách vừa cười tủm tỉm bởi giọng văn rất đáng yêu và vô cùng teen teen teen của chú Lê Hoàng. Mặc dù là một mọt sách về lứa tuổi học trò nhưng khi đọc tác phẩm này thì mình lại cảm thấy vô cùng mới lạ và lôi cuốn. Bìa sách thì lại đẹp và chất liệu giấy thì vô cùng đẹp. Tiki gói hàng rất cẩn thận nên sách vẫn còn mới và không bị nhăn. Đây là một quyển sách khá hay và hấp dẫn.
5
637989
2015-12-23 19:47:32
--------------------------
352923
5943
Một cuốn sách thú vị hài hước phù hợp với tuổi học trò. Tên truyện cực kì ấn tượng. Bìa đẹp sáng sủa. Tuy nhiên khi đọc tôi cảm thấy hơi thất vọng một chút. Cốt truyện hay dí dỏm nhưng cách dẫn truyện của Lê Hoàng thì hơi dài dòng và có nhiều chỗ không thực sự cần thiết. Cuốn sách ẩn chứa một số chiêm nghiệm phán ánh một số thói quen xấu của teen nhưng thực sự chưa được làm nổi bật rõ. Tuy vậy đây vẫn là một cuốn sách thú vị. Lê Hoàng đã mang đến một Ly Cún thông minh đầy kiêu hãnh. Những gì Ly Cún nói đều rất mạnh mẽ sắc sảo đại diện cho thế hệ teen hiện đại bây giờ!!!
2
910770
2015-12-15 11:26:27
--------------------------
331942
5943
Mãi ngâm mình trong những câu chuyện tình yêu nên quyển sách " Sao thầy không pải teen teen" của Nguyễn Hoàng như một làn gió mới đối với tôi. Như tựa đề , cuốn sách nói về cuộc sống tuổi teen ngày nay. với ngôn ngữ hóm hỉnh, hài hước, bác Nguyễn Hoàng đã cho tôi bước vào cái thế giới tuổi teen thật vui nhộn. Cuốn sách cũng cho ta cẩm nhận được ý nghĩa về tình bạn cũng như thầy trò. Tuy nhiên theo cảm nhận của riêng mình thì giọng văn của nó vẫn không hấp dẫn cho lắm
5
361863
2015-11-05 13:06:29
--------------------------
326876
5943
Tôi từng biết đến đạo diễn Lê Hoàng trong các chương trình truyền hình với những phát biểu rất có cá tính, vừa sâu cay vừa dí dỏm. Tôi thực sự ấn tượng với sư hiểu biết và các quan điểm của ông. Vậy nên tôi lựa đọc cuốn sách "Sao thầy không mãi teen", muốn xem một tác giả đầy tư duy như Lê Hoàng sẽ tạo nên một câu chuyện thế nào. Và cảm nhận của tôi là tuy truyện còn thiếu sót nhưng nhìn chung khá hay, lời văn sắc sảo có phần chanh chua đúng như tính cách của Lê Hoàng thể hiện trong game show, nội dung hết sức vui nhộn, các nhân vật teen mỗi người tính rất độc đáo, vân vân. Nói chung đây là một cuốn truyện teen thú vị, hóm hỉnh.
4
6502
2015-10-26 19:16:31
--------------------------
322219
5943
Đọc tác phẩm này đã lâu nhưng hôm nay mới có dịp viết nhận xét.
Mình rất thích giọng văn của ĐD Lê Hoàng, không cầu kì, không lãng mạn, không trau chuốt. Giọng văn bác ấy cứ như con người bác ấy. Rất thẳng thắng, rất ngông, và rất vui, hóm hỉnh.
Mình đọc mà cứ cười suốt truyện, nào là cách đặt tên mang chất Việt Nam như Ly Cún, Mai Tồ,.. không cần tên tiếng Anh, bác ấy cũng thật là biết cách móc mé. Rồi thì thầy giáo teen uống yogurt dâu chứ không phải cà phê, hay uống bia,... Bác ấy thật là tưởng tượng chuyện hài, nhưng dễ thương, rất dễ thương.
Nhưng trên hết, mình thích nhất là ý nghĩa truyện mang lại, cách dạy sử sáng tạo của thầy, làm cho các học sinh trở nên yêu sử Việt từ khi nào không biết, mà còn thấy quanh mình mang tính chất sử nữa. Hy vọng điều bác Lê Hoàng gửi gắm được không những giới học sinh sinh viên biết cách học sử, yêu sử, mà còn đối với các Giáo viên dạy sử, nên dạy và sáng tạo như thế nào để con dân VN thật sự biết yêu sử!.
Rất thích tác phẩm này của bác Lê Hoàng. 


5
340180
2015-10-15 20:28:18
--------------------------
321038
5943
Một cuốn sách đậm chất teen, đọc nó khiến tôi cười không dứt, đó là sự dí dỏm của đám học trò trong lớp, sự tự tin của Ly Cún, sự tâm huyết đôi khi có phần tinh nghịch của thầy giáo. Tôi không ngờ tác giả có thể quy mọi thứ ra lịch sử như vậy, thật đáng khâm phục, giá như các thầy cô giáo dạy sử đều dạy như thế thì tốt biết mấy. Trong truyện còn thể hiện tình cảm của một cô bé đang tuổi mơ mộng vừa trẻ trung, vừa chân thành, với những tuyên bố hùng hồn, hay những hành động của cô bé khiến chúng ta không khỏi vài phen tót tim hay cười té ghế.   
4
570046
2015-10-12 23:22:15
--------------------------
311228
5943
Một tác phẩm hay cho thể loại truyện teen thế này. Và cũng không ngờ tác giả Lê Hoàng miêu tả và lối văn cũng rất teen như vậy - Một người trong ấn tưởng của mình hay của nhiều người là một người rất khó tính khi nhận xét người khác. Ngay cả những thông điệp ý nghĩa dành cho tuổi teen nữa chứ. Mình nghĩ các bạn tuổi teen thử đọc xem sẽ thấy mình trong đó, những cảm xúc hay những tình huống có thế bạn đã đang hay sẽ trải qua của tuổi teen. Hay những ai đã qua tuổi teen cũng sẽ tìm lại chính mình một thời đã qua đó...
Lối văn hài hước, dễ thương, mang đậm chất teen, kèm theo bìa sách và chất liệu giấy cũng rất tốt. Mình cảm thấy rất hài lòng.
5
472150
2015-09-19 22:12:54
--------------------------
300731
5943
Cuốn đầu tiên mình đọc của tác giả Lê Hoàng là cuốn thư của bà vợ gửi cho bồ nhí,một cuốn sách thật sự hài hước và đây là cuốn thứ hai mình đọc,nghe tựa đề thôi đã thấy vui rồi.Đây là cuốn sách có nội dung về thời học trò,những quãng thời gian đẹp nhất của mỗi đời người,những trò quậy phá của đám con trai,những niềm vui và nỗi buồn xen lẫn trong đây,khi đọc cuốn sách này bạn như đang quay lại thời học sinh của mình vậy.Một cuốn sách hay!Mình mong bác Lê Hoàng có những tác phẩm hay hơn nữa!!!
5
413637
2015-09-14 10:02:10
--------------------------
298233
5943
Sao Thầy Không Mãi Teen Teen được mình đặt mua trên Tiki đẻ tặng cháu mình nhân dịp sinh nhật, quyển này là quyển cuối cùng trong đơn hàng chuyển về quê ý, sách có ảnh bìa rất đẹp và ấn tượng đậm phong cách tuổi teen. Nội dung cốt truyện rất vui và hóm hỉnh kiểu nghịch ngợm của lứa tuổi học trò, đọc quyển sách này làm tôi nhớ lại ký ức thời học sinh rất đẹp, chất lượng quyển truyện cũng khá ổn giấy dày. Bé cháu mình vừa nhận quà là mê ngay, khen dì mua quyeern nào cũng hay, mình rát vui và hài lòng về Tiki
5
722015
2015-09-12 15:52:49
--------------------------
284532
5943
Tôi khá ấn tượng với tên của sách nên đã đặt mua ngay khi biết đến. Lúc mới đọc tôi rất thích tính cách của Ly cún với những câu đối đáp hài hước, không ai có thể đỡ được của cô bé. Quyển sách cũng nêu lên 1 cái rất đặc trưng của học sinh cấp 3 từ trước đến nay là luôn thích thầy giáo trẻ và đẹp trai, Bên cạnh đó còn là những trò nghịch ngợm, quậy phá đậm chất teen. Ở tuổi này mà tác giả Lê Hoàng có thể viết được câu chuyện khác hẳn so với tuổi tác của mình thì quả là đáng nế. Hình thức truyện cũng khá bắt mắt, kiểu chữ đẹp, duyệt.
4
606112
2015-08-31 00:43:27
--------------------------
281480
5943
Lúc đầu chỉ là nhìn dòng chữ siêu phẩm dành cho teen mới cầm lên đọc thử, không ngờ đậm chất teen luôn, giọng văn của bác Lê Hoàng rất hóm hỉnh mà cốt truyện lại giống như những gì tôi mong muốn khi đi học vậy. Có những cái quậy phá, có những ý tưởng lạ đời có những tình cảm gắn bó, đều được thể hiện qua các con chữ. Tôi tiếc sao thầy giáo đẹp trai lại không thể dạy ở lớp Ly cún nữa, vì sao đẹp trai thì không ai làm thầy giáo? cũng buồn vì kết thúc thầy đẹp trai phải xa lớp trong bất ngờ, nhưng cũng là cái kết bất ngờ thầy tỉnh lại và thấy Ly cún nằm bên cạnh mình cũng có thể xem là viên mãn.....
5
453471
2015-08-28 14:05:43
--------------------------
276342
5943
Điểm cộng: Bìa sách đẹp, cái tên hay, phần giới thiệu cũng khiến người ta thấy thích thú, cách nói chuyện rất teen, vô cùng tâm lý và một cái gì đó rất Lê Hoàng trong từng câu thoại.  
Điểm trừ: Nội dung không làm tôi cảm thấy không muốn quan tâm nó diễn biến ra sao, nó nhẹ nhàng quá mức cần thiết và không gây cấn, kết thúc mở làm tôi vô cùng hụt hẫng, nhiều chỗ vô lý. Và câu chuyện chỉ dành riêng cho một nhóm teen nào đó chứ đối với một số teen thì sau khi đọc sẽ không thấy nó ý nghĩa.
Tóm lại: Đây là một tác phẩm hay, nhưng chưa đủ thuyết phục.  Phần đầu tác phẩm có câu: Ai ko đủ thông minh thì đừng đọc. Nhưng tôi nghĩ mình đủ thông minh để cảm nhận tác phẩm một cách chân thật

3
741615
2015-08-23 21:51:41
--------------------------
273863
5943
Tôi vốn ấn tượng với đạo diễn Lê Hoàng qua những bộ phim, những bài báo sắc nhọc và lối dẫn chương trình lạnh lùng mà sắc trong "Chuyện đêm muộn"; thế những khi nghe nói Lê Hoàng viết truyện cho tuổi ...teen thì tôi hơi...bất ngờ. Vì đây là lứa tuổi rất khó nắm bắt được cái đặc biệt của nó nếu đã bước qua tuổi tứ tuần. Nhưng khi đọc "Sao thầy không mãi teen teen?", tôi hoàn toàn bị chinh phục. Dường như Lê Hoàng đã hiểu từ chân tơ kẽ tóc của lứa tuổi ấy, để rồi chắp bút nên một tác phẩm tuyệt vờii. Nhất là bài học sâu sắc giành cho những người làm giáo dục...
4
405619
2015-08-21 14:07:46
--------------------------
269395
5943
Nội dung cuốn sách khá hay. Đề cập tới mối quan hệ thân thiết giữa thầy và trò ! Tác giả Lê Hoàng là là một tác giả mình yêu mến và hâm mộ. Trong tác phẩm tình thầy trò rất thân thiết thể hiện: "Tại vì sau khi đọc sách nữ sinh sẽ thấy cần phải nhảy xuống nước cứu thầy; Nữ sinh sẽ biết rằng muốn học giỏi phải dám yêu tài tử đẹp trai; Nữ sinh sẽ có khao khát bay lên đá vào mông những chàng tẻ nhạt; Nữ sinh sẽ khóc òa nếu không được gọi lên bảng trả bài; Nữ sinh sẽ hối hận nếu không thức suốt đêm nắm tay bạn trai đi bộ trên vỉa hè trong thành phố đầy sao"....
4
725099
2015-08-17 12:53:10
--------------------------
268986
5943
Vừa nhìn thấy nhan đề mình đã thấy khá mới lạ rồi, chưa kể phần bìa sách minh họa rất đáng yêu, toát lên vẻ mơ mộng và tinh nghịch của tuổi học trò. Phong cách của truyện cũng rất teen đúng như nhan đề và dòng chữ Siêu phẩm dành cho teen của chú Lê Hoàng. Mình không ngờ Lê Hoàng lại có thể viết ra một câu chuyện học đường đầy tinh nghịch, hồn nhiên và cũng không kém phần quái dị như vậy đấy! Nói chung, truyện rất đáng đọc vì sự độc đáo và đáng yêu của nó. Hơn nữa, về hình thức của truyện mình cũng thấy rất hài lòng, bìa sách trước và sau đều đẹp lung linh, font chữ cũng vừa phải, dễ đọc lại không bị nhòe hay mờ gì cả. Lại còn có ảnh minh họa trong truyện nữa, cũng dễ thương không kém gì nội dung câu chuyện.
5
145185
2015-08-16 23:25:22
--------------------------
268076
5943
Từ thuở ngồi ghế nhà trường tới giờ, tôi chưa từng hình dung sẽ có một người thầy nào lại siêu hiền, và thông minh như thế.
Choáng! Phải nói là lối hành văn của chú Lê Hoàng khác người một chút. Trí tưởng tượng của chú và các chú đặt bút như được ai đó nhập hồn hay sao ấy. Một con ma tuổi teen chẳng hạn. Mình cũng hoang mang khi quyết định mua quyển sách này lắm, vì chưa đọc văn của chú bao giờ. Nhưng cái tên gợi cho mình tò mò. Kể ra, các nhân vật, tình tiết, làm mình choáng ngập mặt. Bạn mình cũng bỏ công việc của nó để đọc đấy. 
5
365857
2015-08-16 00:51:06
--------------------------
263790
5943
Một quyển sách thú vị! Tôi chỉ biết chú Lê Hoàng qua vai trò của một đạo diễn nhưng tôi đã rất bất ngờ khi biết chú có viết. Ngay từ lần đầu nhìn thấy quyển sách ở Tiki, tôi đã bị thu hút ngay bởi cái tựa " Sao thầy không mãi mãi teen teen. ". Tôi đã đặt ngay và chú đã không khiến tôi thất vọng bởi nội dung của truyện, tôi rất thích Ly Ly, một cô nhóc dễ thương. Ngôn ngữ chú sử dụng lại rất giản dị. Bìa sách lại rất dễ thương nhưng có điều khổ sách lại hơi lớn. Nhưng dù sao thì tôi vẫn rất thích quyển sách này.
5
420670
2015-08-12 20:43:13
--------------------------
258599
5943
Trước giờ mình chỉ biết chú Lê Hoàng qua vai trò nhà báo và cả giám khảo, chỉ tình cờ một ngày nhìn thấy quyển sách này sau đó tìm hiểu thì biết rằng chú cũng viết sách. Mình không chút do dự mà đặt ngay vì thấy tựa đề khá thú vị đấy, làm cho mình mãi tò mò đến khi cầm chắc trên tay quyển sách. Mình bị thu hút vào các tình tiết trong truyện. Mình khá thích tính cách của Ly Cún dù vậy cũng có nhiều điểm chưa hài lòng. Sách được trang trí đẹp nhưng nhiều trang in không được rõ lắm.
5
383024
2015-08-08 17:29:17
--------------------------
252560
5943
Từ trước đến giờ chỉ biết đạo diễn Lê Hoàng, giám khảo Lê Hoàng & nhà báo Lê Hoàng trẻ trung và hóm hỉnh, nhưng không thể nghĩ là chú viết truyện cho teen lại hay đến thế. Thật sự là từ đầu đến cuối, không có đoạn nào muốn dừng lại, các tình tiết cứ nối tiếp nhau, vô cùng cuốn hút, chỉ muốn đọc 1 mạch từ đầu đến hết truyện. Mỗi lần dừng lại đều tò mò không biết diễn biến sẽ ra sao, sự kiện nào sẽ diễn ra. Quả thực, câu chuyện đã đề cập được nội tâm sâu sắc của 1 teen girl và toàn cảnh diễn biến tâm lý phức tạp của tuổi học trò xoay quanh cuộc sống hàng ngày, quan hệ gia đình, trường lớp, những mong muốn chính đáng về học tập, tình cảm của các em. Đây là 1 câu chuyện đáng đọc, không chỉ dành cho teen, mà dành cho những người mong muốn hiểu teen.
5
346243
2015-08-03 19:28:35
--------------------------
245958
5943
Thật thú vị !!! Tôi không nghĩ rằng sẽ có một cuốn sách như thế này được ra mắt. Rất tuyệt vời !!! Khi đọc cuốn sách này dường như tôi nhìn ra được một phần con người mà tôi đã bỏ quên. Tôi không bao giờ nghĩ mình sẽ hành động và suy nghĩ như Ly Cún khi tôi 17 tuổi và bây giờ tôi đã quá tuổi teen rồi, cơ hội của tôi cũng không còn. Cám ơn đạo diễn Lê Hoàng đã cho tôi thấy những gì tươi đẹp mà tôi đã vô tình đánh mất !!! Cám ơn nhiều !!!
5
722357
2015-07-29 17:23:25
--------------------------
234370
5943
Số sao được như vậy là vì mình đang đánh giá với các tác phẫm văn học VN mình đã và đang đọc còn nếu đánh giá với các tác phẫm văn học nước ngoài thì còn kém xa ( khách quan lắm cũng chì 2 sao rưỡi ) cốt truyện không còn gì là mới lạ cách hành văn rất Lê Hoàng mặc dù chú đã cố viết theo phong thái Teen nhưng nó quá là gượng ép tạo nên cho nhân vật nữ cực kì thấy ghét ..... Không gọi là uổng tiền nhưng cũng không đạt thoả lòng mong đợi . ( đấy chỉ là những suy nghĩ của mình vì mỗi người có cách đọc và cảm nhận riệng hi vọng các bạn sẽ tôn trọng ý kiến của mình )
3
624207
2015-07-20 12:16:03
--------------------------
219243
5943
"Sao thầy không mãi teen teen" cuốn sách đã làm thay đổi khá nhiều điều trong cuộc sống của tôi! Đây là một cuốn sách vô cùng bổ ích,nó giúp tôi có một cái nhìn tự tin hơn về bản thân,làm cho tôi thấy yêu quý hơn và thích thú về môn sử mà trước đó tôi đã rất ghét môn này,với ngôn ngữ mang đậm chất teen thật sự lôi cuốn tôi,tôi đọc đi đọc lại mãi không chán,đi đâu cũng nghĩ về nó và càng nghĩ lại càng thấy hay ho,chân thành cảm ơn đạo diễn Lê Hoàng đã tặng cho teen một tuyệt phẩm như thế!
5
471273
2015-07-01 11:51:37
--------------------------
217105
5943
Thấy tựa đề ngộ ngộ nên rinh sách về xem thử. Về hình thức thì: Bìa truyện đẹp, in chữ nổi và màu sắc dễ chịu. Bookmark cũng dễ thương. 
Về nội dung: Quả thật là tựa cũng đúng với nội dung của truyện - một ông thầy trẻ tuổi và teen. Ly cún có tính cách kiêu kì và những phát ngôn rất cá tính, thông minh. Có những đoạn rất dí dởm, hài hước và cũng có những đoạn cảm động. Cậu truyện hội tụ đủ những yếu tố về tình bạn, tình yêu, gia đình, học đường. Và nêu lên tầm quan trọng của Lịch sử mà chúng ta đã luôn thờ ơ.
4
535700
2015-06-28 21:20:02
--------------------------
213110
5943
Tôi rất thích các nhân vật trong cuốn sách này, các cô cậu của một trường cấp 3 bình thường. Và tôi cực thích Ly Cún , cùng những phát ngôn đầy nghiêng ngả chao đảo đất trời của cô nàng. Nhờ đọc nó mà tôi tự hỏi mình đã là một teen girl đúng nghĩa chưa, đã sở hữu được sự tự tin và kiêu kỳ của một cô gái trẻ chưa. Teen đúng nghĩa là một teen  phải kiêu một chút đúng không nào ? Quan trọng nhất, tôi thấy Lịch Sử dễ học hơn rồi , không còn nhàm chán nữa qua cách viết dí dỏm của tác giả. Cảm ơn vì đã viết cuốn sách này gửi cho những đứa teen còn điên điên, là dù phải uống nước rửa chén cũng phải tự tin mà uống, hehe :3
4
540342
2015-06-23 12:44:17
--------------------------
202019
5943
Tình cờ đi nhà sách tôi đã thấy cuốn sách này với tựa đề và cách trang trí bìa rất teen và đẹp mắt nên tôi đã quyết định mua nó. Quả thực cuốn sách này đã không làm tôi thất vọng. Tôi đã bị nó lôi cuốn khi chỉ vừa đọc trang đầu tiên. Đúng như chú Lê Hoàng nói chưa từng ai viết kiểu truyện như thế này cả. Nó rất quái dị nhưng hay quái dị ở chổ cô nữ sinh thích thầy giáo lại không biết tên thầy giáo là gì và mọi tình huống trong truyện đều xảy ra rất tự nhiên. Khi đọc khúc cuối tôi rất xúc động và không cầm được nước mắt nhưng cũng hơi thất vọng vì kết thúc mở nên không biết thầy giáo có thích Ly Cún không? Nhưng mà cuốn sách này cũng đã tuyệt lắm rồi! Một cuốn sách rất đáng mua ^^
4
589886
2015-05-28 18:06:04
--------------------------
197003
5943
choáng ngộp trước lời quảng cáo, cộng thêm dòng chữ siêu phẩm dành cho teen mà tôi đã mua quyển này. phải nói là truyện có mở đầu hấp dẫn, về việc Ly Cún (Ki Ki) thích thầy giáo dạy sử của mình, tình tiết cũng như suy nghĩ của Ki Ki rất dễ thương, đúng chất teen nhưng đôi khi cường điệu quá mức thành ra hơi lố, cộng thêm việc dừng lại - tiếp tục rất rất mất hứng. truyện đưa ra nhiều vấn đề trường, đặc biệt là cách dạy sử - học sử của ngành giáo dục rất hay. nhưng càng về sau mạch truyện không rõ ràng, rối rắm, không có điểm nhấn. cái kết cũng không thõa mãn, không đọng lại gì trong tôi sau khi đọc xong. có lẽ tôi đã hy vọng quá nhiều nên thất vọng khi đọc xong quyển này
2
495463
2015-05-16 19:27:56
--------------------------
195555
5943
Tuy quyển sách có những tình tiết bất ngờ, hấp dẫn với những cách thức dạy lịch sử của người thầy nhưng xét về tổng thể thì cảm thấy thất vọng sau khi đọc xong. Thứ nhất là lời bình của tác giả, mạch cảm xúc đang dâng trào thì tác giả lại đưa lời bình luận riêng của mình vào làm cắt ngang mạch cảm xúc đó. Thứ hai là quyển sách này dường như không có điểm nhấn, đọc xong sẽ dường như hoàn toàn quên đi những gì đã đọc. Thứ ba là giọng văn của tác giả thật chưa xuất sắc cho lắm. Thất vọng có những chỗ đó thôi, còn lại thì đều tốt
3
182410
2015-05-13 23:53:08
--------------------------
194011
5943
Quyển sách này là của một người bạn cho mình mượn. Bìa sách trông cũng khá teen.  Nội dung kể về một cô học trò thích người thầy dạy Sử của mình. Những tình tiết khá hài hước nhưng cũng không kém phần cảm động giữa Ly Cún, thầy dạy Sử và những người bạn xung quanh. Tác giả xây dựng tính cách nhân vật rất chân thực, lối viết gần gũi, đầy cảm xúc. Mình thích nhất là 2 chữ 'dừng lại' mỗi khi Ly Cún muốn giải thích gì đó - 2 chữ này khiến câu truyện bị đứt mạch, làm ta cảm thấy hồi hộp hơn khi đọc. Và đặc biệt, sau khi đọc xong câu truyện, dường như mình cảm thấy yêu môn Sử hơn rất nhiều, cảm thấy thú vị hơn khi học Sử qua những lời thoại của thầy dạy Sử.
4
614682
2015-05-09 11:47:41
--------------------------
187040
5943
Tôi đã đọc. Bạn tôi cũng đọc. Thậm chí vả giáo viên cũng đọc và không ai phủ nhận độ teen của quốn sách này. Nội dung quá hấp dẫn. Hấp dẫn từng từ, từng câu, từng đoạn văn. Hấp dẫn từ câu đầu đến tận câu cuối của quốn sách này. 
 Nội dung thì phải nói là lạ và quá độc. Đúng là tôi chưa bao giờ nghe qua chứ đừng nói đến đọc. Cốt truyện cũng khá mới. Riêng phần kết để cho ta một dấu hỏi lớn to đùng trong đầu và việc còn lại là tự tưởng tượng ra cái kết tiếp theo thôi :D
 Thêm: có vài trang minh họa màu sắc tươi sáng bắt mắt thật nhưng vẽ thầy đẹp trai còm cứng quá!
5
389324
2015-04-22 12:24:33
--------------------------
166312
5943
Mình mua cuốn sách này cảm thấy nó nói nghiêng về sắc đẹp hơi nhiều. Nhưng những tình tiết rất thú vị mà sách mang lại nói vế những giờ học sử thú vị của bọn trong lớp Ly cún. Sách có nhữg câu nói rất dí dỏm nó cho tớ cảm thấy cũng xả tress mỗi khi đọc cuốn sách này. Nếu các bạn nào giống Ly cún thì mua cuốn sách này nó sẽ nói lên tâm tư của ban chưa rõ nữa . Bìa sách rất chi là ok luôn đấy nhớ, chất liệu giấy rất sướng nhá các bạn
4
495920
2015-03-12 14:12:33
--------------------------
159658
5943
Sau khi được biết đây là siêu phẩm dành cho teen thì mình đã đặt mua ngay để đọc. Quả thật, đây đúng là tác phẩm dành cho teen nhưng nếu gọi là siêu phẩm thì không phải. Truyện được xây dựng theo lối rất khác, rất đặc biệt, tạo nên một phong cách viết truyện theo đúng chất Lê Hoàng. Sách còn có nhiều hình minh họa rất đẹp. Tuy nhiên, truyện chưa đưa được người đọc qua nhiều tầng cảm xúc mà chỉ là sự ngạc nhiên của một cô bé tuổi teen khi khám phá thế giới bên ngoài và cảm giác buồn rầu khi thầy giáo mà Ly ngưỡng mộ không được tiếp tục dạy học nữa.
Việc lạm dụng quá nhiều câu đặc biệt miêu tả nội tâm làm cho mạch cảm xúc của người đọc như bị ngắt quãng, vì thế nên kém phần thú vị.
3
202254
2015-02-18 09:57:27
--------------------------
153191
5943
phải nói rằng đọc đi đọc lại cũng chẳng ngán :D với lối viết chân thực dí dỏm "không đụng hàng" của Lê Hoàng, kì thực mình thấy cứ như Lê Hoàng là Ly Cún thiệt sự luôn vậy, thắc mắc vì sao lại có vị tác giả tuy đáng tuổi cha mình nhưng lại như lột xác thành người bạn đồng trang lứa. có điều phần kết thúc của tác phẩm này cũng quá ngắn và sớm, giá mà còn thêm nhỉ, đọc hết rồi buồn ghê vì đó giờ mới được đọc tận mắt full HD tác phẩm cực hay, thú vị đến mê li thế này, mình còn phải dứt mắt khỏi màn hình dán chặt vào sách luôn, sách có nhiều lối nói "bá đạo", khôn khéo và vui tươi hài hước siêu phù hợp với học sinh thời nay. và các thầy cô giáo nếu muốn teen hay hiểu học trò hơn thì nên mua quyển này sẽ thấy điều kì thú trong đó ^_^
5
534452
2015-01-25 14:00:49
--------------------------
149911
5943
Mình mua cuốn sách này ở tiki sau khi đã đọc hết ở nhà sách :v. Ấn tượng với cuốn sách ngay từ cái tựa đề "Sao thầy không mãi teen teen". Đọc sách đôi khi mình mỉm cười vì những suy nghĩ vô cùng độc và lạ của Ly Cún. Mình thích cách viết của nhà văn Lê Hoàng; không sướt mướt  mà hài hước, dí dỏm nhưng vẫn đọng lại trong tim người đọc những dư âm, dư vị ngọt ngào. Những đoạn dừng lại và giải thích của nhà văn Lê Hoàng hết sức độc đáo và mình thích phần này. Với mình những dòng "Dừng lai- Giair thích- Tiếp tục" không làm mình bị đứt mạch cảm xúc mà giúp mình biết thêm được nhiều nhận định, suy nghĩ của tác giả về tuổi teen. Và những suy nghĩ ấy thì không phải ai cũng biết được... Đọc xong cuốn sách mình có một cái nhìn thật mới về tuổi teen và môn lịch sử. Cảm ơn nhà văn Lê Hoàng vì cuốn sách tuyệt vời này ;)
5
431583
2015-01-15 10:18:52
--------------------------
148141
5943
Khi đọc được những giới thiệu về quyển sách này, phần lớn đều ca tụng, khen hay nên mình rất mong mua được nhan chóng. Tuy nhiên cảm giác sau khi đọc được 1/3 quyển này là quá chán. Mình không thích khi đang đọc lại có những dòng "Dừng lại-Giải thích-Tiếp tục" của tác giả. Đối với mình thì nhưng đoạn như thế này làm mình bị đứt mạch cảm xúc. Bên cạnh đó, mình thấy tác giả quá chú trọng đến trai đẹp, gái đẹp, quanh đi quẩn lại đều nhắc đến trai đẹp. Tình tiết quá nhiều điểm phi lý, quá giống phim (mặc dù sách truyện cũng có quyền tưởng tượng)
Cố gắng đọc hết quyển sách và chưng hửng khi đọc kết thúc, khó hiểu và không làm hài lòng mình. Thất vọng khi đã đọc quyển sách này
1
71010
2015-01-09 21:30:51
--------------------------
146790
5943
Tuổi teen – tuổi đẹp nhất của đời người. Thế teen đến bao giờ thì hết? Có người cho rằng khi 

ta rời ghế nhà trường. Nhưng nhé. Với Ly Cún, tuổi teen là mãi mãi trong những con người 

biết sống dậy cuộc sống tươi mới của con người. Như thầy giáo của Ly Cún kìa. Ôi sao thầy 

lại teen teen thế chứ? Thầy đeo cặp chéo. Là cặp chéo teen teen đấy. Thầy đi xe ga teen, ở 

trong ngôi nhà với những cuốn sách lịch sử dát vàng (???). Thầy đi bơi, đi dạo, đưa Ly Cún 

đi bar, theo cái cách teen nào đọc cũng chẳng thấy đâu sự sa đọa của bar.... Thầy biến tấu 

cuộc sống của những đứa học trò toàn niềm vui để lần về theo dấu vết của thời gian. Thầy 

dạy đám học trò biết bao dung với những nỗi lầm. Một thầy giáo trẻ nhiều nhiệt huyết với 

nghề. Đồng hành

Ly Cún.
4
296749
2015-01-05 15:00:41
--------------------------
146396
5943
Mình mua cuốn này về chỉ vì thấy nó đứng trong Best seller, và vì đọc được nhiều phản hồi tích cực. Mua rồi nghĩ bụng chắc nội dung cũng nhàm nhàm như mấy cuốn khác thôi nên không vội vồ lấy ngấu nghiến đọc, để xó cả tháng trời. Tình cờ hôm nay nhớ đến mới lôi ra đọc. Lướt vài trang đầu thực sự không thấy gì đặc sắc, chỉ là một đứa con gái thấy thầy giáo dạy Sử đẹp trai nên rung động thôi mà. Nhưng càng đọc càng thấy phấn khích. Hồi hộp không biết những chiêu trò cô nữ sinh Ly Cún nghĩ ra có đủ sức đánh gục "chàng" giáo viên lịch sử mà cô cho rằng như diễn viên điện ảnh? Tò mò về mối quan hệ "không-thể-gọi-tên" giữa thầy giáo và học sinh? Mọi suy đoán cho cái kết của câu chuyện về Ly Cún, về thầy giáo dạy Sử, về lớp 11A đều trật lất. Chú Lê Hoàng viết truyện kiểu tưng tửng, kết thúc cũng kiểu tửng tưng. Chả buồn cũng chả có hậu. Cứ lửng lơ lơ lửng để người ta phải nghĩ, phải đau đầu, phải bàn tán, phải tranh luận. Mà táo bạo nói ra những suy nghĩ đi ngược lại xã hội, có mấy ai dũng cảm như vậy đâu? ^_^
5
339807
2015-01-03 18:02:07
--------------------------
143723
5943
Mình được biết quyển sách này quả Talkshow ghế đỏ của Chị Thùy Minh trên YanTv và mình đã rất ấn tượng về quyển sách này kể từ khi nghe cái tựa: " Sao Thầy Không Mãi Teen Teen".
Vâng thật sự quyển sách này rất teen, được viết cho teen kể về một câu chuyện rất teen giữa một cô nữ sinh 17 tuổi dư thừa sự teen và một thầy giáo đã mãn teen nhưng lại cũng rất teen. Quyển sách teen teen này được biết bởi một tác giả tự nhận mình teen nhưng đúng vậy bác rất teen từ tâm hồn đến ngoại hình ♥ :)
Khi đọc quyển sách này mình thấy được bản thân mình ở trong đó, cảm thấy thật sự rất vui và giải tỏa căng thẳng nhất là vào thời điểm sau mùa thi. Các bạn những ai đã đang và muốn teen thì nên mua quyển sách này vì nó sẽ cho các bạn tìm thấy được phong thái teen teen của mình!!! ♥ ♥ ♥
5
278714
2014-12-24 10:15:09
--------------------------
143495
5943
Tôi mua cuốn sách này là vì thấy Lê Hoàng được phỏng vấn trên talk show Ghế Đỏ. Lê Hoàng bảo bỏ 100k ra để mua cuốn sách này để hiểu teen là thế nào?Nhưng theo tôi thì từ đầu đến cuối nó chỉ đề cập đến một phần nhỏ của tuổi teen , không chuyên sâu và nội dung chính của câu chuyện chính giống như là đang đọc một tiểu thuyết ngôn tình của một cô nhóc 16t thương thầm thầy giáo dạy Sử. Hơn nữa cách viết của Lê Hoàng rất gượng ép, làm cho người đọc như tôi cảm thấy nó không chân thật.
Lê Hoàng nói hãy bỏ 100k để mau cuốn sách này, nhưng theo tôi thấy đúng là bỏ 100k mua sách và bỏ luôn cuốn sách.
1
84561
2014-12-23 14:18:24
--------------------------
143266
5943
Cái nhan đề mà tác giả đặt cho truyện quả thật rất có phong cách của teen . Truyện như một cuốn cẩm nang kể về những việc nhỏ nhặt giản dị nhưng lại rất đỗi thân quen với các teen thời hiện đại . Có những mẫu chuyện rất ý nghĩa ca ngợi về tình thầy trò cũng như bạn bè . Cái cách mà tác giả miêu tả cảm xúc của nhân vật rất chân thực và tinh tế . Nhưng có vài điều còn hạn chế . Nội dung chưa thực sự có gì đột phá vẫn loang quanh trong những câu chuyện thường ngày . Các nhân vật có người có tính cách đặc biệt có người lại khá trầm lặng . Có nhiều đoạn tác giả miêu tả chưa kĩ hoặc quá nhanh làm tôi không theo kịp được mạch truyện . Nói chung truyện chỉ dừng ở mức độ được thôi chứ không hấp dẫn
4
499839
2014-12-22 12:14:24
--------------------------
142978
5943
Thực sự thì mình đã cố gắng đọc khoảng hơn 50 trang đầu và phải dừng lại :( Có lẽ mỗi người một gu sách nhưng thực sự những gì mình thấy ở quyển sách này Lê Hoàng đang cố gượng ép theo lối "teen teen", lồng ghép điều này điều kia nhưng nó khá là khô và không có ấn tượng. Mình mới đọc những trang đầu nên không thể nhận xét được về nội dung câu chuyện được nhưng nếu theo cách suy nghĩ của mình thì đây là câu chuyện về một cô nàng tỏ ra cá tính chảnh chảnh với truyện trường lớp bạn bè tình cảm..kiểu mà tuổi "teen teen" đã chán ngấy
1
467448
2014-12-20 22:34:24
--------------------------
142297
5943
Lê Hoàng khắc họa rõ nét vẽ đẹp của những cô cậu học sinh khi 17 tuổi.Đặc biệt là Ly Cún , cô gái có cá tính mạnh mẽ, thông minh, độc lập và tinh tế. Một chút hờn ghen trong tinh bạn lẫn tình yêu, một chút tự tin trong lời nói và một chút tự ti trong tâm hồn và cã sự hối hận lẫn vị tha đã làm cho nhân vật trỡ nên đặc sắc  và hấp dẫn. Hơn hết là tình bạn đẹp và chân thật , sự ngổ ngáo và ngây ngô trong những cô gái lúc đang yêu thật dễ thương và sâu sắc. Những nụ cười lẫn nỗi buồn lúc mới lớn đã làm nên câu chuyện thật hay ♥
4
509277
2014-12-18 10:43:36
--------------------------
137527
5943
Mua tặng cuốn này cho em, mở ra đọc thấy cũng thú vị, hài hước, dí dỏm và đôi chỗ xúc động. Đan xen tình tiết truyện là những chi tiết vui về môn lịch sử khiến mọi người có cái nhìn mới hơn và thay đổi cách nhìn nhận với môn này. 
Nếu muốn thay đổi điều gì ở cuốn sách thì tác giả nên kết cấu chương mục để đọc không bị oải giữa chừng và nên chăng ít lôi tên các người nổi tiếng như cách viết báo.
Một cuốn sách đáng đọc, tác giả Lê Hoàng nên viết thêm nhiều sách nữa và chăm chút hơn cho từng tác phẩm của mình.
4
435688
2014-11-26 23:51:03
--------------------------
137223
5943
Khi mua cuốn sách này thì là lần đầu mình đặt hàng ở tiki. Ấn tượng đầu tiên là tiki giao hàng rất đúng hẹn và sách cũng đẹp. Bìa sách cứng với tựa chữ nổi ( lần đầu tiên thấy tựa chữ nổi nên thích lắm ^^). Mình thì vừa mãn teen ^^ nên khi đọc cuốn này thấy rất vui nhớ lạo thời teen của mình. Truyện của Lê Hoàng đúng như phong cách của tác giả, có chút kiêu kỳ nhưng cái kiêu kì không ghét được, truyện nhẹ nhàng, vui tươi phù hợp cho mọi lứa tuổi. Nhưng điều mình thích nhất ở truyện là tác giả đã làm cho mọi người thấy môn lịch sử quan trọng như thế nào và mỗi người chúng ta có những lúc cũng đã thở ơ với nó. Điều cuối cùng muốn nói là mình thích quyển này rất hay, các bạn cũng hãy đọc và yêu lịch sử hơn nhé.
5
469012
2014-11-25 11:26:50
--------------------------
135471
5943
Đã quá quen với một Lê Hoàng đanh đá, chỏng lỏn với lời lẽ sâu cay, thế nhưng tôi vẫn bất ngờ khi chú ấy viết một quyển sách cho lứa tuổi cách mình 3-4 thập kỉ. Cái hay của quyển sách này là tác giả đã "hồi teen", đã thực sự biến mình thành những cô cậu học trò tuổi đôi mươi, rồi từ đó trở lại là Lê Hoàng để lồng ghép vào đó những triết lí sâu sắc. Cuốn sách không viết riêng cho lứa tuổi học trò mà nó còn là cuốn cẩm nang cho phụ huynh có thể hiểu rõ con em của mình, nó là những trang kí ức của các bạn vừa rời khỏi ghế nhà trường, đồng thời những nhà giáo cũng học hỏi được những sáng tạo khi giảng dạy và đứng lớp, cũng như hiểu được tâm lí của những đứa học trò mình đang giảng dạy. Gấp lại cuốn sách tôi vẫn không khép được nụ cười. Nó được kể bằng lời văn hóm hỉnh nhưng cũng vô cùng sâu sắc, cốt chuyện chặt chẽ và những hình ảnh, chi tiết đẹp vẫn hiện hữu trong đầu tôi. Thật là một cuốn sách đáng đọc và thưởng thức!
0
475171
2014-11-15 19:52:21
--------------------------
135304
5943
Thật khó tin khi Lê Hoàng mà chúng ta hay biết là một con người khó tính, giỏi "vặn vẹo" nhưng trong cuốn sách này thì không. Truyện có sự hài hước khiến bạn phải cười ngặt nghẽo, nhưng đôi khi cũng phải thật lắng lòng cảm nhận những suy nghĩ của nhân vật. Cốt truyện đơn giản nhưng có sự lồng ghép và phản ánh đúng thực trạng hiện nay. 
Tuy nhiên, bên cạnh những cá nhân nổi bật được Lê Hoàng nhắc đến trong truyện thì có người lại khá trầm lặng. 
Kết truyện là một cái kết mở khiến ta phải suy nghĩ liệu Ly Cún có "đến" được với thầy giáo dạy Sử hay không, tuy nhiều người rất ghét kết kiểu này, nhưng riêng cá nhân tôi lại rất thích. Có lẽ nghe qua bài hát kèm theo "Cơn mưa nhỏ và nắng" mọi người sẽ hiểu được cái kết mà Lê Hoàng muốn nhắc đến.
4
288313
2014-11-14 16:30:50
--------------------------
133987
5943
Mình mua cuốn sách này vì được xem 1 đoạn trò chuyện vơi tác giả Lê Hoàng trên TV. Mở những trang đầu, lời giới thiệu thật hấp dẫn làm cho mình muốn đọc ngay, đọc xong những trang đầu, thấy đây thật là 1 cuốn sách được viết cho teen đúng nghĩa: lời văn trau chuốt nhưng vẫn khá trẻ trung, nhân vật đa sắc, độc và đẹp chuẩn "teen nổi loạn". Điểm trừ hơi bự là tình tiết truyện khó tin quá, cứ như của 1 cô bè teen mơ mộng ra, đôi chỗ khá phi thực tế, còn gượng gạo,.... Đã cầm lên rồi thì khó mà bỏ xuống được nhưng đọc 1 lèo đến nửa cuốn thì thấy khá là chán, chuyện diễn biến cứ như phim Hàn, không thật nên không tạo được cảm giác gần gũi với teen. Ngoài ra, lời đề đầu truyện có vẻ ấn tượng nhưng "kiêu kì" quá, làm cho người đọc mất ít nhiều thiện cảm với nhân vật chính. Cái kết mập mờ, có lẽ là ý đồ của tác giả nhưng mình nghĩ đó là do hoặc là chú Lê Hoàng muốn viết 1 cuốn nữa hoặc không thể đưa ra 1 "happy ending" cho câu chuyện vì như thế sẽ rất gượng ép, làm hổng luôn cả cốt chuyện. Nhưng nói chung, teen đọc cuốn này vẫn rất phù hợp, ít nhiều cũng đem lại cho người đọc những điều thú vị và những bài học khá bổ ích.
4
41592
2014-11-07 21:01:45
--------------------------
132713
5943
nếu cuốn sách này tôi mua tAị nhà sách với giá 98kthì đúng là quá đắt , còn mua trên tiki thấy có giảm gá nên cũng tạm.
Về hình thức tranh vẽ minh họa thì thấy không đẹp hết, đáng lẽ nên vẽ mấy bức tranh dễ thương kiểu Tamipu thì ở đây tranh vẽ có vẻ như khiến nhân vật già thêm thôi, không thấy vẻ hấp dẫn của thấy giáo hết nới. còn về mấy mấy trang đc in máu nên khá đẹp.
nội dung truyện thì có vẻ cũng như truyện thưa thấy em yêu anh, truyện khá vui nhộn và cách viết vừa quái vừa quỷ của lê hoàng rất hấp dẫn.
tuy nhiên cái kết mở làm tôi rất ghét, người ta muốn biết kết thúc đây tác giả lại bắt người ta tưởng tượng ra kết thúc.Mệt
3
166271
2014-11-02 07:52:36
--------------------------
132498
5943
Thật không thể ngờ là một người vốn nổi tiếng khó tình như Lê Hoàng lại có thể viết ra một mẫu truyện thật đẹp như vậy!
Sao Thầy Không Mãi Teen Teen quả thực là một câu truyện rất trong sáng dành cho thế hệ trẻ.
Hình ảnh người thầy giáo trẻ, đẹp trai và thông minh, luôn nhiệt huyết với nghề đã truyền biết bao cảm hứng thôi thúc người đọc thêm yêu môn lịch sử. 
Vừa pha chút đáng yêu, vừa hài hước và dí dỏm. Câu chuyện với những hình ảnh thật gần gũi mang mình lại gần với cái tuổi "teen" đã qua đi, giúp mình thêm yêu đời và vui vẻ.
Mặc dù nội dung không mới lạ nhưng bù lại là truyện có hình ảnh đẹp và tính giải trí cao!
Thiết kế bìa và chất lượng giấy rất tốt! Mình hài lòng về tác phẩm này!
4
303773
2014-10-31 22:50:04
--------------------------
130261
5943
Ấn tượng đầu là bìa sách, có đến 3 chữ teen. Chú Lê Hoàng nói đúng: "Tôi viết cuốn sách này vì không thấy ai viết như vậy". Cuốn sách rất lạ, độc và nó cứ quái quái thế nào ấy. Lạ vì những điều trong sách đều là sự thật và trước giờ chưa ai dám viết ra điều đó. Thật đến nỗi nhiều lúc tôi tưởng truyện này là thật. Tôi thích cái kiểu nghĩ gì viết đấy, đụng gì viết đấy của chú LH. Cứ "dừng lại" rồi "tiếp tục" nhiều lúc thấy đột ngột nhưng có cái hay riêng. Nó giúp ta nhận ra cuộc sống lâu nay vẫn vậy nhưng ta không nghĩ đến những khía cạnh đó thôi. Lần đầu tiên thấy một thầy giáo nói nhớ lớp, nhớ đến đau lòng, cô nữ sinh thích thầy giáo lại không biết tên thầy. Quái, thật sự rất quái. Điểm tôi ghét nhất chính là kết thúc mở, chả biết thầy có thích Ly Cún hay không? Mà chắc điều đó cũng không quan trọng!
2
29106
2014-10-16 12:55:57
--------------------------
130096
5943
"Sao thầy không mãi teen teen" là cuốn sách đầu tiên và duy nhất mà đạo diễn lê hoàng viết cho tuổi teen. Điều đầu tiên gây ấn tượng mạnh với mình là sách được trình bày bìa rất đẹp, rất ấn tượng, bắt mắt người xem, in ấn rất tốt, không sai, không nhòe một chữ nào, thêm vào đó là cái tên cũng mang đậm chất "teen",... Nội dung sách được trình bày rất rõ ràng, đan xen vào đó là những tình huống hài hước khiến học sinh thay đổi cái nhìn về môn lịch sử, và một điều cũng "cực teen" trong sách đó là hình ảnh người thầy giáo đẹp trai, thông minh, tươi trẻ với những giờ lịch sử đầy hứng thú khiến học trò ngất ngây,.. Đọc xong cuốn sách, tôi có cảm tưởng như đã có một phép kì diệu biến Lê Hoàng từ tuổi 58 trở về tuổi 22: cái tuổi của sức trẻ , sức nhiệt huyết, và cũng không thể thiếu một chút bén nhạy, một chút hài hước,.. và một chút " bất cần đời"... Nhìn chung, cuốn sách rất hay, rất thành công. Cuốn sách giúp tôi nhận ra giá trị của những năm tháng còn là học sinh và giúp thư giãn sau những giờ học căng thẳng.
5
414919
2014-10-15 06:04:34
--------------------------
128096
5943
Cái nhan đề mà tác giả đặt cho truyện quả thật rất có phong cách của teen . Truyện như một cuốn cẩm nang kể về những việc nhỏ nhặt giản dị nhưng lại rất đỗi thân quen với các teen thời hiện đại . Có những mẫu chuyện rất ý nghĩa ca ngợi về tình thầy trò cũng như bạn bè . Cái cách mà tác giả miêu tả cảm xúc của nhân vật rất chân thực và tinh tế . Nhưng có vài điều còn hạn chế . Nội dung chưa thực sự có gì đột phá vẫn loang quanh trong những câu chuyện thường ngày . Các nhân vật có người có tính cách đặc biệt có người lại khá trầm lặng . Có nhiều đoạn tác giả miêu tả chưa kĩ hoặc quá nhanh làm tôi không theo kịp được mạch truyện . Nói chung truyện chỉ dừng ở mức độ được thôi chứ không hấp dẫn
3
337423
2014-09-29 08:34:11
--------------------------
